\begin{enumerate}[$\star$]
\item Dire que 68 personnes sur 100 ont les yeux bleus signifie
  \dotfill\par\dotfill
\item Dire que 11 grammes sur 100 sont des lipides signifie
  \dotfill\par\dotfill
\item Dire que 100 L d'air contient 21 L d'oxygène signifie
  \dotfill\par\dotfill
\item Dire qu'un article de 100~\textgreek{\euro} a eu une
  augmentation de 3~\textgreek{\euro} signifie
  \dotfill\par\dotfill
\item Dire que par jour, sur 100 cheveux, on en perd 4, signifie
  \dotfill\par\dotfill
\item Dire que sur 100 fruits, on en a jeté 9, signifie
  \dotfill\par\dotfill
\end{enumerate}